點解有啲巴士司機喜歡明明綠燈就收油，有啲直頭停車等紅燈

守法成咁，搞到我遲幾分鐘番到公司

揸開嗰條線就會知邊支燈衝得過 邊支衝唔過收定油

有啲淆嘅見長綠就收定油等轉紅
有啲就衝燈尾衝到另一邊殺到嚟都未轉完個彎

衝燈閃左你幫佢頂分？

慢溜到算，有啲直頭綠燈停喺度等轉燈

講緊有啲佢停定之後先轉黃
即係佢唔收油係一定夠過嘅

我遇過最extreme case 係綠燈，司機停車，等左三，四秒就轉紅燈

快又屌慢又屌

明明綠燈轉眼變成紅燈

巴士咁多人 安全啲嘛

邊條線咩位
試過公路行 50
長行中線
兩邊啲車 8/90 咁去
其他巴士都輕鬆右線爬頭
全程用多咗 20分鐘

可能佢買開股票 見綠左咁耐 一定好快紅
所以早賣左等佢跌咁

俾我就屌7司機
體驗下車毀人亡

因為前面唔夠位
硬出會係停係格仔線
唔想阻住人同俾人抄牌

北角英皇道健康村上東廊個支燈，十個有八個司機都係咁

好多熟路司機會睇埋其他燈號
會知道自己支燈就快轉紅
成車人好難即停 硬黎整傷客就麻煩

有啲明知俾油一定夠過
條友又唔俾油過唔到
結果凸咗半個身位出嚟

你自己早一個鐘出門啦

返工咁博做乜

你驚遲到都係守法啫？
下次搭早一班車啦

十字路口
會有行人
同埋成日都有跑手唔睇燈同車鬥快

過唔過 好睇司機判斷
大車通常唔博
真係sure過到同無咩問題先過

而果堆問題有：
1. 出左夠唔夠入埋線走
(塞正黃格整死成條路)
2. 燈後 係直去定轉彎
(大車轉彎慢, 未轉到對面行人綠燈就pk)
3. 如轉彎的 洗唔洗攞埋隔離線借位
(要的 隔離又有車高速衝緊黎就唔過啦)
4. 司機本人比人投訴過幾多次 同仲有幾多分
5. 果度行人仆出馬路的機會
(旺區,勁多人會過的斑馬線 -> 高危)

新巴城巴多數進取啲，除非有相機先會咁保守
不過唔知樓主講緊個情況係因為有相機、驚長綠而保守，定係真係有心碌車，要睇埋程車其他部分先判斷到
唔知/未聽過咩叫碌車嘅，就唔好懶醒咁講咩安全、快又唔得慢又唔得之類嘅廢話喇

巴士加速衝燈尾，萬一急剎車好多人仆街

Google碌車 你會搵到答案

上面回果D係咪未見過前面無事無幹,D巴士喺綠燈前停定等紅燈?完全唔關快慢/黃格/衝燈事

電燈膽？

有時過十字路口離遠見已經綠咗好耐會睇埋隔離個綠公仔，如果已經閃緊就會收油

講得啱，巴士個風迫力同細車唔同，大力少少dup踩死唔放腳瀉力，果下隨時跌低幾件 。同埋如果成日揸嗰條線一定識睇燈，幾時會轉心中有數

唔通好似新巴城巴咁 到支燈黃燈
先大腳煞車咩

個支燈有相機

果度連續兩個路口都相機燈，可以點快？

綠燈 之後直接 紅燈？
黃燈去左邊？

Yess, 據我觀察，多數咁，不過見咁多ching回應，我體諒司機同明司機難處ge, 只係我覺得無理由支燈明明仲綠緊，走去停車拉brake等紅燈，呢下先講唔過去⋯⋯

即我意思綠燈，停車拉brake, 然後等轉黃橙，紅燈咁

原來今日嗰個係你，你理得點樣楂吖，我係專業你唔係，咩坐吓先啦咸魚

影相位

依家呢一招已經行唔通，會停車拉手掣打三隻狗，跟住等成車人屌柒你

點知幾時轉紅 一陣突然轉紅先重dup咪又比人投訴

True,而家唔鬧得
輕則停車叫你收聲趕你落車

重則打上control 叫打999

872

碌車對巴士佬而言百利而無一害，你遲到關我鳩事咩

快咗俾你係咪俾封老毛嚟先？

前面塞車過左燈位無位停咪等下個綠燈

果支燈最蠱惑係冇得睇行人燈估，行人燈眨兩吓就轉黃跟住就紅

呢啲叫碌車
唔關安唔安全保唔保守事
你班死白痴

話撚咗比你知呢啲叫碌車，仲喺度死拗話枝燈問題，成班喺度自high唔撚聽人講